{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025618",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3013291",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "원주 보스코아 호텔"
    },
    "text": "原州革新都市健康保険公団の前に位置する宿泊施設は総客室数58室です。 案内支援言語としては韓国語があります。 キャンセル規定 入室1日前の17時以降、当日キャンセル及びNo-Show、入室時間経過/実際の入室後:払い戻し不可モーテル予約の場合、予約完了時刻から1時間以内にヤノルジャアプリ/ウェブを通じて全額キャンセルが可能です。 1~10.4秋夕連休の朝食の提供はございません。 原州ボスコアホテルは清潔で快適な客室をお迎えいたします。 予約した日に訪問してお名前を教えてください。 全客室料金は2人基準です。 駐車施設は会員のみに提供し、会員には特別割引が提供されます。 チェックインは16:00以降から可能で、チェックアウトは12:00以前です。 客室人数の追加費用は1人当たり20,000ウォンであり、未成年者の入室可否は宿に直接確認した後、予約を進行しなければなりません。 朝食サービスはレストランで提供されており、スタンダードAルーム、デラックスAルーム、デラックスツインAルーム、スイートAルームのみ朝食を提供しています。 訪問者のレビューの中には清潔で便宜施設が良く、親切なスタッフがいると評価されるのと共に、一部の客室ではホコリが多くネットフリックスやグーグルクロムキャストが備えられていなかったという点が言及されました。 待機時間が長く、匂いもないのでとても満足できる宿と評価されました。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設は何部屋ありますか？",
            "answer": "総客室数は58室です。"
        },
        {
            "question": "どの言語で案内支援が提供されますか？",
            "answer": "韓国語での案内支援があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル規定はどのようになっていますか？",
            "answer": "入室1日前の17時以降、当日キャンセル及びNo-Show、入室時間経過/実際の入室後は払い戻し不可です。"
        },
        {
            "question": "モーテル予約のキャンセルはいつまで可能ですか？",
            "answer": "モーテル予約の場合、予約完了時刻から1時間以内に全額キャンセルが可能です。"
        },
        {
            "question": "秋夕連休期間中の朝食提供はありますか？",
            "answer": "1~10.4秋夕連休の朝食は提供されません。"
        },
        {
            "question": "原州ボスコアホテルの客室の特徴は何ですか？",
            "answer": "清潔で快適な客室を提供します。"
        },
        {
            "question": "駐車施設は利用できますか？",
            "answer": "駐車施設は会員のみに提供され、会員には特別割引があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00以降可能で、チェックアウトは12:00以前です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は1人あたりの料金ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人基準で設定されています。"
        },
        {
            "question": "追加の宿泊人数には追加費用がかかりますか？",
            "answer": "追加の宿泊人数には1人当たり20,000ウォンの追加費用がかかります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の宿泊可否は宿に直接確認した後、予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "朝食はどの客室タイプで提供されますか？",
            "answer": "朝食はスタンダードAルーム、デラックスAルーム、デラックスツインAルーム、スイートAルームのみで提供されます。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設のレビューにはどのような評価がありますか？",
            "answer": "レビューには清潔で便利な施設や親切なスタッフに関する評価がありますが、一部の客室ではホコリが多く、ネットフリックスやグーグルクロムキャストが備えられていないとの指摘もあります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は満足度が高いですか？",
            "answer": "待機時間が長く、匂いもないのでとても満足度が高い宿と評価されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 442,
        "QA": 553
    }
}